林鄭教開槍

咁撚樣揸 描撚準未 描準就射佢老母

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

姐姐訓練有素

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

條撚準備

你個嘢壞咗呀